[討論]應該持續示威定留力十月一號?

正評:持續示威,KEEP住道氣
負評:十月一號, 落中共面

點解你會覺得唔持續就留到力/要留力就唔可以持續、

如果勇武果隻示威, 好快俾人拉哂, 我怕去唔到10月1

持續但唔好搞大野,儲住道氣到十月一號一野爆出黎

持續大，十一勁大

點都好, 希望勇武派係10月1前唔好俾人拉
(當然之後都唔俾人拉最好喇)

十一如何勁大
應該開始諗下

其實驚前線會比拉晒, 睇個勢愈近十月一拉得愈勁

順便慶祝雙十國慶